［核彈］全部人入黎！我地未贏架 仲有排打！

就算過左人權法
利物浦仲要贏多30場先贏英超
核爆都唔割！
出面無哂睇波Po你地係咪想輸

點解其他隊有咁大個春袋都唔揸
明明路夫雲會自爆

一定要文宣
和理非做野 勇武退場

國際戰線
國際戰線
推爆呢個春袋

卡列斯唔係春袋！！

唔係condom至岩

你地同我聽住！

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

味笑啦